（未FC) 聲稱有女示威者被強姦

睇完好震驚 希望係炒車

lmlm

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唔撚係真架下話

希望唔係真....北區醫院手足?

真嘅話個女示威者點會敢行出黎指証班仆街

我都希望係炒車

要求成立獨立調查委員會

希望係炒車

希望係假 萬一係真 狗犯下既人道罪行仲衰撚過納粹

前線：屌鳩你班和理非港豬 回帰大陸啦

[嘈夠啦！正經野無人做！]連登幾多人有Twitter ac? 有核彈無人禁個制有撚用？

假架下話... 如果係真 實有醫護爆料啦

會唔會難d...

未fc 唔好亂傳

未FC

求下你係炒車

希望係炒車！！！

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

推左先

希望係假

網上流傳錄音，信住一半先

求係炒車。 千其唔好係真

切撚哂黑警條J出黎

唔好係真

有人性既都唔會咁過份掛

今時今日仲講獨立調查 即係幫政府維穩

推到有fc

推

推 醫護手足快入

真希望係炒車，但呢D真係好難驗到傷。
黑警死全家

從來未試過咁想炒車⋯⋯

勿跟車太貼，黑警唔會惡/蠢到咁。

希望係假

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

希望係假
好擔心

要清算班黑警

醫護出嚟，攞埋驗傷報告，民間記者會度鋤爆黑警。

盡能力FC先！

保留兩秒距離呀大家
切勿好似藍絲咁咩都當真

希望係假

堆

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

上次話要FC都證實哂係真

希望炒車

警狗死期將至

真嘅話你仲會唔會有心情用咁多emoji

如果係真，分分鐘班狗係狗屋裡面已經消滅曬所有證據......

Fact check先

咩私刑都有 點解姦就唔得？

輪姦會驗到

早兩日先大炒車一單
小心又炒

未fc唔好放上黎喇 已經有人fc緊

等fc

先fc
係真同你推爆佢

希望係假
真既話 唔駛再同狗留人性

強姦點會驗唔到
你會掙扎㗎嘛

係真嘅以後捉到狗就先踩爆佢老母閪春袋

法政匯思:幾乎每一個被捕者頭部都有被撞擊跡象，較嚴重者需照腦

Fact check啦

未至於玩埋輪姦吧。。雖然佢地係禽獸

輪緊一晚會唔會吹大左啲

如果呢單係真，唔好再問殺狗同殺佢家人割唔割

留名跟進

5毛 洗白

驗傷報告，身體受傷無得呃

獨立調查唔會有野查到
自己睇下過往嘅獨立調查查到乜
成立左獨立調查 最後都只會無結論

你今時今日要企圖清算黑警
只能講解散警隊
否則你要成立嘅獨立調查
只係為政權添加合法性
並破壞成個運動

希望唔係真嘅

推到有證據

等FC 先, 唔好比FAKE NEWS 煸動到

fri 已經講緊

表示唔信
721 到咦加太多e d 錄音
同把佢d 語調好假

希望係假嘅⋯⋯

求你係假

姦一定驗到 先唔講反抗有傷 格硬入陰道都會傷 希望係假

假唔該🙏

嗰句輪姦一日冇停過誇咗啲。。。

未FC 咁又請問廣乜鳩傳

希望唔係真 唔會咁癲啊嘛

擺到明fake news 輪成晚 睇av睇上腦
警犬成日call g同班手足交換體液想生愛滋?
作故仔都作好d

未fact check 就唔好開post喇

陰道撕裂 點消滅證據

就算黑警點衰都冇可能會咁做啦，入左醫院，如果真係有做，醫護都會驗到啦，。。。

如果係真一定驗到

係應該立即全面雙普選, 然後以民選政府名義大舉清算

我都好希望係炒車。

呢啲一定要受害者出返黎講 咁多個骨折就唔係巧合 班社會敗類一定會比人告到仆街 叫連登仔拎一千萬出黎做鳩黑警易過借火 自己小小地都有幾廿萬 你地肯出黎講返成件事 我肯出錢幫你地 你地就算受害都唔好怕比人報復 一驚一縮香港以後正式變大陸

留名

有有辦法可以 Fact Check

其實其他被捕者點知件事呢??? 如果真係要女女女嘅話，應該唔會比人知得道

雖然十年前已經有前科，之前重有女義士話警察喺度望人裸體

但除非當時人或者醫護講，如果唔係都係唔好信曬，費事炒車

震驚

借位推，大家入黎討論下！！！

應承我，可唔可以用盡每一條新聞價值，又用盡方法宣傳，先諗假新聞

又話流傳有錄音
放個錄音出嚟聽聽先

法政匯思:幾乎每一個被捕者頭部都有被撞擊跡象，較嚴重者需照腦

證實左

如果係真 我唔知我會做啲乜
有無手足跟機

明白
我錯了
解散警隊!
但都要捉9晒班強姦犯

但強姦 dna個d一定消滅曬

未經證實唔好推住

Source ?

不推文回覆

果陣唔止一個女義士掛

係真既話 狗仔實仆街

🤬🤯
認真？

有公安唔意外

push
左先

出黎指證！！！

如有比狗打果D 義士，一定要出黎！！！

LM

吹你老母 係真我男既輪班警狗一年

好想係炒車
但如果係真係一定要為受害者討回公道

媽呀！好得人驚呀！

（示意圖片）

..........................

腥講唔會恐怖成咁呀？！

d emoji好似藍絲d網傳...
等下有冇fc先

希望係假
如果係真，希望事主肯企出黎

公海條友最初頭聲稱自己一手fc
啲人問佢邊間醫院佢即刻潛

咁你地話可唔可信啦

單野係堅既係時候整狗肉煲

痴撚線
唔好信住就得
唔推點會FC到

起碼dna呢類證據會冇曬
希望件事係假

等證實 但唔撚想係真

唔好係真...

希望唔係真

如果真係做，應該會用套，不過佢地都唔係白痴，應該都知如果驗傷係會驗到，所以都覺得有啲流

求FC

btw

拎份驗傷報告出黎先講

輪到冇停過。。。
你睇av睇上腦？

我寧願流料 都唔好係真啊屌

so, fake news??

希望唔係真... fc please

屌你我點解寧願望佢炒車

成個藍絲咁

喂，屌你講清楚咩證實咗好wo

成晚無停⋯⋯⋯⋯

點衰都冇可能會咁做

由佢地攞槍headshot 我地
你覺得仲有咩做唔出

唔好呀！好驚呀

好想炒車，但如果係真既，希望受害者願意企出黎
比一個機會我地為你討回公道，同時避免有下一個受害者既出現

我覺得係fake
關注 同求真 可以
但咪撚用啲咁煽情嘅字眼
唔好激動住

出fake news就係要你習慣呢啲野
等真果時你唔會咁激動
同埋白色恐怖嚇鳩你

豬肉榮？

連登都廣傳垃圾藍屍假新聞

都唔知假新聞有咩討論價值

又係一句已FC就當FC

不推文+block

屌呀，唔好認真想係真係炒車

FC先

推到係假為止

其實呢啲新聞係咪得青頭仔先信

望都望係炒車
呢樣信住3成先

咁樣證明唔到咩

慎防炒車

屌⋯⋯係唔撚係啊
唔想推

200刀手又有錄音啦
希望係假

冇錯

唔推文

我覺得起碼要有個新屋領手足爆少少風聲出黎先可以信
唔好話我FC撚
我真係好想係炒車

求炒車

推完未?

輪一晚咁撚癲?

禽獸不如

我覺得未必真呀嘛

希望快啲有fc

推左先

絕對希望係FAKE NEWS , 唔想女手足受此傷害

要FC

希望喺炒車

希望有人fc到 但我寧願自己炒車

咁唔係FC囉

話我知係假 唔該

推到係假既為止

假嘅好嗎

已fc
機場停電
機場6點會層城

唔知係咪真，推到有fc

又隕石級又未fc 即係點

第一次咁想炒車

從來未試過咁想炒車
唔好呀

成班聰明豆自己係到估黎估去
成個PO乜撚野都證明唔到就自己係到叫FAKEFAKEFAKE
弱智唔撚好當自己偵探好嗎

唔洗fc
有受害人出黎 我就信
理由好簡單 我相信同路人 有基本良知 唔似黑警咁 唔會咁大件事老屈

無fact. check 就唔好再討論

去返其他活動post

事實未攪清，恐懼情緒先到。

記住大膽假設 小心求證

推到有真相！！！

屌 依個真心on9 加個已fc落去 就勁多人信

輪一晚得一個名？

For reference

一驗就知

曬鳩氣 爆完出黎有邊個知係佢爆
分分鐘佢都有份輪姦

Push

有受害人肯挺身出黎 我就信
就係咁簡單

咪就係
唔好吹咁大

申利 睇利君雅BB表演

淨係見到段文字 已經心痛到仆街
好驚

一定要炒車!!

....

信都on9

整大佢

我都想

唔撚係呀

求下啲狗搵返個良知啦屌

呢段料私心係唔想係真事
但亦有可能類近白色恐怖
從來女性都係從性入手
恐嚇手段最恐怖就係咁

香港女抗爭者在這戰役中,出力一點也不少
此類消息絕對有效嚇驚一批女性
可是
港女認真進化
我們必需要明白
即使被剝衫被姦
何種手段亦不能認輸的手法是誓不低頭
錯的,從來不是受害人
錯的,是加害者
務必抬。高。頭。
我們不屈不撓

基本上類似既消息形式，九成都係流
大膽假設 小心求證
不推文回覆

推，不推不是人

輪足一晚
如果真嘅話會好撚柒嚴重

呢啲嘢一定有得驗，所以醫護嘅資料好緊要

我話嗰個鋪嗰單嘢證實左

未fc可唔可以唔好擺上嚟 仲推埋上熱門

家屬唔講律師唔講? 一句話恐嚇 消滅證據 就話唔會有人講?
咪撚炒喇

agree

求下係假

炒車啊拜託

唔撚係掛 快啲fact check

老老實實 我覺得唔出奇
但冇得FC

網上有流傳錄音
賓仔？

希望係假，唔落注住

如果係真嘅話，聽到嘅人應該都嬲到一個點

會唔會仲得閒整埋呢啲on99 emoji🤬☄️🤯🔥💥‼️

真係唔好係真

天琦 ： 唔好俾仇恨支配自己 在危難中 保持警覺與思考

寧願炒車

如果係真，一定有人會殺狗

希望係fake news

求神拜佛係炒車

一定要係假 求下你

冷靜d
FC先

未FC 希望係炒車
但都要講
黑驚死全家

一定要炒車 plz !!

之前手足比人斬就上門拆佢地麻雀館
今次如果係真，會唔會火燒差館

唔好推post

千祈唔好係堅料

班狗痴線姐
但唔覺得會癲到咁
但推左先無壞

吹到

獸性就有

Please fact check

用得麻包袋未?

希望假

驗傷唔難驗 難就難在驗唔到dna 班狗平時做開㗎喇 一定知道點樣消滅證據
不過只要證明到一個 只要喺入面嘅所有狗都一定有份
如果贏到要清算 只需要有值班既都清 唔駛理係邊個有做冇做

不過黑警無人性咩都做得出

炒車炸嘛？

從來冇咁希望會炒車，求下你千其唔好係真

新屋嶺打至骨折依件事本來ha secret已經fact checked證實為假消息
依啲敏感消息最好多方面核實先好傳
如果唔係分分鐘好似有個巴打咁好心做壞事
誤傳消息

政府就係想人死啊 大家冷靜下先

未FC 但如果係真 將會發動狩獵所有狗隻及親屬大行動 希望到時無人割

唔好係真😭😭😭

雖然仇警，但係啲黑警會唔會蠢成咁呀。。。

係

如果係真 真係準備定麻包袋

連登仔第一樣野要學下保持冷靜先
成日比人帶風就係咁，打爆手足頭又係咁

嬲可以但未有真相不推文回覆

希望係炒車！

無可能 一定炒車

希望假， 不過要做既一定做得出 搏事主唔敢出嚟回應

呢個真係好希望係炒車

如果係真我一定唔放過班蓄生

快啲FC先

我希望係炒車，但我唔信班狗做唔出，因為佢地覺得自己做咩都無後果！

我覺得大家用半信求真嘅態度，唔好抹殺任何可能性，因為可能阻止到未來發生呢啲嘅可能性！

上次女仔除衫都話無fc 結果...

求下你一定要係炒車⋯⋯好撚恐怖

只要受害者肯企出黎指證 我地一定會幫你 我用埋我條命都得

原來仲要係P牌仔

push

無fc我都相信
所以成日特登拉女仔
警犬作惡多端 多行不義必自斃

點fc
如果受害者唔敢出聲

可唔可以係炒車

屌 快D炒車炒撚死我 我寧願炒車比人恥笑

以前連登仔成日都炒車
希望呢單都係炒車

On9 評論都廢鳩事

Yes

推到炒車為止

希望個source會出黎講清楚，
呢單野係真係假隨時人命關天

[懷疑Fake News] 關於懷疑有女示威者被__

講真 邊有可能 呢D唔洗有cctv 只要一驗就知

推到炒車唯止

希望係炒車..

指証呢d野最有力一定係當事人企出黎，但係我都明白心理創傷一定好大

如果係真既，大家集思廣益諗下方法點屠狗

最先要有醫護出聲先。。。。。
快啲出嚟證實係假啦好嘛

fact check 咗先

會連驗傷報告都冇？

所以最重要係當事人育出嚟，如果唔係會不了了之

陰道撕裂應該檢查到 依d野護士一定會講出黎

如果係真，我好希望事主可以指正警狗！ 要發聲先會有公義，全港人一定支持你

要佢地血債血還

女女女一定會驗到傷
更何況成晚咁輪
行私刑可以吹係佢反抗先用武力制服
但陰道撕裂傷呢d無得吹
以黑警既智商......
希望一定係炒車

依家祈求所有被捕既女性出嚟講返個事實 ， 雖然好難面對，但係呢個係唯一既機會 今日都有前線記者會

委員會冇用ga
查到係共產黨介入唔通北上打柒佢咩

所以要受害者出聲

如果係真 個女仔精神崩潰好難出嚟講番件事
但一定要閹咗啲強奸犯袋同j都唔可以留

又係依啲料

想嚇啲女示威者唔出嚟

講真你話抽水都話

老強依啲實會有人爆出嚟

到時邊個都保班狗唔住

好大機會係真
個幾月前已經有傳義士比人打到骨折
同女義士全裸搜身
其實唔止一個女義士係咁
陳淑莊記者會果個已經係好輕微

有d靚少少既 女狗會話唔夠人手 會叫男狗入去搜身
之後毛手毛腳
話要搜身 渣波掃lin同指插
至於有無女義士比人姦
你地自己諗下宜家d狗有幾打橫黎行
基本上入面做乜都唔會有人知

source?

邊個再發佈假消息即完全封鎖

如果受害者唔出嚟証實
始終都冇辦法班狗有做過喎

等醫護出聲先

唔好呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

講真 假到仆街喎
又係想嚇人唔敢出黎示威

老強咁大獲我諗都未必敢
一定查到
除非真係公安扮既一強完就番番上去

神呀 求下你比我炒車

好希望係假 好希望fc完發現係炒車
好希望只係對家放風為左嚇窒班女義士 令佢地唔敢出黎
好希望係假⋯⋯⋯⋯⋯

呢d真係希望係炒車啦...

但如果真有其事，等幾多年都等到真相大白告死班仆街

唔好得個吹[url][black]網址[/black][/url]

好撚多p牌
未fc就唔好開post啦，是咪想嚇人唔出

希望係炒車
否則我拎較剪去新屋嶺剪9你班仆街條jj
仲要剪一半唔剪一半

而家啲克警咁撚樣有機會係真

頭先我喺另一個post問過樓主
可唔可以講下喺咩group收到？定係公海？

有dna 有精液樣本
如果係真好難走得甩 冇咁蠢呀？

點Fact check 邊個有能力做到？

如果係真 香港正式做廢港啦
煲撚到上太空
攬抄啦柒頭

完全同意 今日炒左唔止一單啦 屌

求吓你係炒車

唔好喺真

希望流料

咁你唔好話fc左

入咗去 有邊個擔保到依家啲狗會點玩

一日未有醫護 本人 出來講都唔唔好下決定

如果係真，海牙國際法庭會審判肥盧同林奠

So far都依家都係好撚流
公海tg講完一句就潛水

個委員會都最後都係比意見政府，唔會告人囉

真嘅話通哂天啦
一定有醫護爆響口
希望流料

真係咁大件事 早就爆料比記者 唔好咁快推住

如果真係想女女女應該會戴袋，但係撕裂傷會驗到

推到炒車
唔希望要呢啲核彈。

我淨係聽過有女義士比男義士強姦姐...

係嘅
希望假

咁近大陸 行公安果套好大機會係真
唔好係真

千萬唔好係真

可否搵社工及議員緊盡？唔好緊車太貼住先。

fc左... 但我真係唔想再講

佢地係唔夠膽
黃子華都講過強姦人老母係嚴重過殺人老母好撚多

有沒記者會講下

納粹幾乎無強姦，因為全部即時槍決

相反蘇聯.....

幫幫手推
[懷疑Fake News] 關於懷疑有女示威者被__

要求全面炒車

屌佢老母班狗真係唔撚係人

講

Push
希望係假

低但有可能會 如果班狗搵哂藍絲醫護 再恐嚇個女仔爆料會搞佢屋企人 受害人出唔到聲唔係冇可能

係咪呀？
咪要我block你喎

發生咩事

有當時人出來開記招既可信度最高

如果係真嘅話，地下判官要出動啦！

On9，鬥快信有獎咩

屌你老母死黑警！！！！仆街！！！！屌你老母！！！！
如果係真，全香港人包括我自己都對唔住果個女仔

有冇醫院驗傷先？

推到你講為止

希望唔係真
如果係真嘅見一個閹一個

唔好再講獨立調查委員會啦 冇用㗎 直接送上斷頭台喇

求fact check

就咁搞句fact check左就係真

fact check左聽日美軍登陸香港 全港人返屋企訓教

屌，唔好係真。寧願炒車

無FC同證實係假，係兩件事。

fc左先，今日好多fake news, 陣間有人同外媒講完先發現假咁又會比外國鬧我地作新聞

你老母 風頭火勢就咪撚打依D野啦

好希望唔係真
如果係真 個女仔肯定成世都有陰影

真心希望係抄車

邊次？

求下你係炒車
如果係真
隻狗個女小心啲
我唔知會發生咩

炒車姐 冇發生過既

push 但真心希望係炒車

？？？？

納粹份子唔會女女女猶太人 因為佢地怕女女女完會玷污雅利安人血統

上次女仔除衫果個原文好誇張啲架喎
平行時空？

我信啲狗做得出
但真係唔希望發生....

未真正FC唔會當真住 但FF緊如果係真... 唔知大家會變成點

唔撚係呀
fc左真係既話
下次捉撚到單狗，斬春袋呀屌你老母

如果拎住支炮指住你個頭你掙唔掙扎

小心炒車。
希望唔係真

屌你老母詳情呢?
唔好撚玩膠喎, 唔係既真係祝你死全家
咁既野都拎黎玩

其實有真係唔出奇 都無人知
希望不是真

陰道撕裂應該可以驗到嘢？

上次係有人話比男警搜身+指插

唔似係真，真既話政府做咩都救唔返個局勢，仲會令幾十萬人轉為勇武派

推到係假

屌

ON9
果次有咁誇得咁誇
直情係話成班男既直接望住

就算係借醉行兇，硬入都係會整傷架 on9

呢d造謠post今時今日都推得咁快
有冇腦

希望係fake news....

香港警察 社會垃圾
香港警察 立即解散

8.27遮打花園 19:30-22:00 動物界集會
8.28遮打花園 20:00 #METOO集會 #PROTESTTOO #黑衫紫絲帶

打到腦出血都當無事啦

希望炒車，求下你係炒車⋯⋯

事實事主唔係都懷疑俾成班男警望咩

所以我覺得係有心人用fake news 推高個標準
而家一家有人覺得「好在係女警」
屌你 男女警都唔得呀

[懷疑Fake News] 關於懷疑有女示威者被__

唔係成日好似藍絲咁傳假料啦

暫時唔會相信差佬衰到咁既

屌你老母
呢個時候仲玩膠
你害撚緊成班手足呀

講極都唔長進

一日P牌，一世P牌

上次直頭講到男警裸搜

[懷疑Fake News] 關於懷疑有女示威者被__

真係希望係炒車

好流喎大佬

唔該唔好係真嘅
真就個個帶定把較剪搵差佬報仇

lm

強姦嘅話陰道實會有損傷

兩招簡單打沉士氣：假新聞 捉內鬼

假嘅！呃我唔到嘅

假新聞都討論唔停

保持兩秒距離

唔撚係真掛...

點樣可以令女義士唔敢出黎？

無可能啦，警察係國際以後唔駛行
咪白色恐怖

屌咩 一定要企出黎

我希望係假

唔想係真

唔係直接望住
唔係打開門
唔知有無CAM
之前係實牙實齒講到成班男人望住佢除喎
差好撚遠喎師兄

( #MeToo 集會 ) 我地港女已準備好，巴打們你地呢？

求神唔好發生

如故事發生左手足要升級
要開拍絕地求生反擊戰2.0

我要轉行玩火魔法了

推住先 希望唔係真 但今時今日班狗真係咩都可能做得出

你一日唔講 我一日就屌你老母

求求大家幫手fc

#ChiNazi

推 唔希望係真 要FC咗先

求下你 一定唔可以係真

應該假？

未 FC ，又聲稱

佢地唔係未試過強姦人

未fc 希望唔係真

呢個冇得原諒

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

唔好真呀！求下你
我驚大家會同我一樣嬲到去屠龍

唔太信 希望流料

好撚假喎

唔理真假，將黑警打造成日本鬼子一樣，好多廢老女信

真既話唔該大家一定要處理有份既狗
假既話唔該大家處理放流料既人

似係啱啱睇完個fake news post

求下你一定要係假

好假喎ching

記住冇真正fc就唔好亂咁嚟住

唔好亂推住，小心先

一定要fc件事搵多d證據，幫女示威者返個公道!!

如果係真,應該點都身到有DNA
希望唔係真,義士好人一生平安

未FC唔信住，呢排連登流料極多。

屌 成肚精 慘 卜街

如果係真
眾籌大火力軍火
狗屋及狗及相關連只能化為灰燼

希望係假
不過班狗有咩係做唔出

同我講係炒車ok？

唔洗咁急，fc咗先，連登好多巴絲做醫護 醫管局相關工作

...

跪求係流料

唔好玩狼來了好唔好呀

BBQ

冇錯 醫護果邊一定有第一手資訊

我要轉行玩火魔法

老實講
非禮性騷擾都話
你話輪足一晚真係無咩可能
唔好亂傳
我地唔係藍絲

頂唔順 希望唔係真喇仆街

炒車

好耐之前都有警署強姦報案人事件啦

如果係醫院訓左好多日咁誇張既話一定會有人知
同埋篇野講到連其他義士都知情, 要fact check應該唔難
唔好自亂陣腳
但不幸屬實, 香港人一定要為個女仔討回公道

老實講, 如果黑警真係做到咁既地步
香港人咁都放棄既話
同送自己老婆 / 女朋友 / 個女 / 自己比人屌冇乜分別

帶套強姦，加上毀掉證據，未必有dna

4點鍾
交俾利君雅BB

我信

連登會員 #51615 緊火

懷疑放fake news 我立即屌你老母

理撚得佢真假
有利我地既傳開佢就得

警處強姦唔係未發生過 而家咁既時勢我會信 但我唔希望係真

到今時今日我真係唔敢講

拜託希望這是fake news

好驚，希望不是真的

咪鳩推啦

唔好係真呀

希望FAKE NEWS

唔係炒車嘅。。。

其實嗰單記招前我無仔細睇 因為無fc唔係好信
同埋覺得呢啲野唔會出現係香港 但係結果係有單類似嘅野出現 只係無咁嚴重同誇張
希望今次都唔係咁誇張 係假

屌你老母死黑警

一定要炒車

傳呢個同埋藍絲做假新聞有咩分別
同埋真係嚇親啲女仔

唔係真架 話我聽係假
唔希望真係同大陸接軌

屌你唔撚係真掛

前車可鑑
尋晚先炒完車話毒打
留名跟進

如果真嘅話要未切嘅情況下放入碎肉機

我諗冇乜可能掛
你話實彈打死示威者我覺得仲大機會

留名，等FC

客觀效果就係嚇走女手足

上次直程係話比男警搜身

你老味 直頭係戰爭罪行

希望炒車呀屌

如果真有此事，示威者一定要趁宜家走出嚟。將件事公諸於世呢件唔止香港嘅事甚至乎全世界都會企起受害者幫佢聲討

o

希望堅炒車,如果唔係將班狗賊切腹

黑警死全家

炒車炒車

17 18蚊1升 我買夠500蚊渣車

屌⋯⋯睇完打冷汗同反胃

就算你唔掙扎，個身體係冇準備+唔係自願情況下，陰道會冇足夠分泌物，所以都會有撕裂有傷，更何況係被多人+長時間輪姦
唔信呢單嘢係真因為唔想佢係

希望係假既⋯

罪證 自己睇本post #400

#51615緊火 我立即屌你老母

未FC

屌，一定要係fake news呀

我寧願大家炒車，係fake news都唔希望係真

新屋嶺最近北區醫院
再落就那打素
有冇醫護手足幫手fc有冇女示威者入左院精神狀態有異

我寧願係假

HA secrets

確唔確實，要對方回應這些傳言都係一種阻嚇手段，好似頭先12歲個位示威者，校長出左聲明澄清，其實一個保障，當然我會話警察有咩做唔出

納粹黨暴行

有冇車友

一定唔好係真
前日黃大仙見到妹妹俾人拉

炒車
炒車

一定要炒車呀

可唔可以叫HA secrets Post 澄清

男警直接搜身可能性好低，唔信要fc先係好撚正常
最後真係證明咗唔係男警直接搜身

強姦就未必 啲狗都仲會驚 因為會查到
但非禮 揸波 捽西 就應該少不免 因為無得捉

推到人人都睇到

去啊

千其唔好係真呀 屌佢老母

到時如果柒撚咗公信力變零，比人笑到返唔到身，所有拎嚟文宣嘅嘢都話係假

希望係流嘢

推到FC

屌你老母 係咪要剪jer jer

希望唔好係真

睇POST

FC咗先啦，唔係講笑

推到有FC

睇D行文用字 都幾假

推😡

根本要解散狗隊

旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。事件對香港社會出造了極大迴響，使警隊的名聲嚴重受挫。

我都想炒車，但狗有前科，有合理嫌疑

但希望真係炒車

有啲唔係好敢信住

722之後我唔撚會再信D所謂既錄音證據

狗賊係狗屋強姦都做得出仲有咩做唔出?

炒車啦好嘛

睇黎巴打你仲未撚醒

帶套強姦我覺得機會唔細
無套就應該機會細些
始終如果中左，有左bb可驗基因，就實查到

fact check 左 真 聯絡到當時人

求神拜佛係假

希望係假, 但係班狗身上絕對有可能

炒車唔該

推黎做乜，又係得篇文
唔係講信唔信，而係冇證據根本發大唔到，只有引起恐慌

Yes
唔好亂吹

可能d狗周圍講嚇被捕義士
咁可能佢地所講既唔係事實
亦可能係事實

唔該樓主
希望你唔好介意
如果係fake news嘅話搵到源頭都好

事關重大，要FC左先

好變態

有套冇套 個女仔下面會有傷

岩 真係好撚多假 我有女手足俾人捉左 水都無俾狗抽過

5%真
95%流

比d 時間

呢d文既作用係令真正被打既新聞可信性減低

跪求炒車

當時人/醫護/律師

假左D

失蹤？

想問一下其實D被捕者入醫院
醫生係咪會做晒所有check?
定係要受害者講咩先check 咩?
如果受害者驚到咩都冇講可以點?

覺得假 不推文

依家有咩無可能呀

呢張圖我都整到啦，又唔開名又無證據
起碼佢都放下自己啲下半身警隊衫相啦
乜都無好難信喎ching

無介意 我唔怕比你地屌我 話我風向撚
我只係手足安安全全 平平安安
呢兩個月真係累了香港人

FB咁撚多垃圾都睇 你個胃都好傷下

你死撚左去邊
我依家屌緊你老母啊

想同樓主瘋狂跳

——————————————————
831大遊行

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

希望真係假 假假假假pls

求吓唔好。。

呢隻警犬都係衰谷精上腦者。係呢個時候班黑警都係打工心態，以服從命令作最高原則。唔會傻到做呢d on9野比人捉把柄。好話唔好聽，佢地呢個月ot錢分分中個個月出雙糧，6，7皮野一個月，出面點搵。

黑警唔會咁猖狂下嘩

而家有當時人家人 fc 左喇 係真 帶頭隻狗叫xx 榮 而家成班勇武癲尻晒喇

藍屍都整到100張呢啲圖啦on9

唔信

但要密切跟進

求快啲炒... 如果係真佢點有勇氣面對現實

FC左先啦
覺得班狗癲還癲，都仲未去到咁墜落

唔撚係掛？

fc完先出啦dngh
要fc呀！要fc呀！要fc呀！

打幾隻字就叫人信你fc過

點證明佢係事主屋企人？

屌你老母黑警

不過切勿跟車太貼

這不是FC 謝謝

無可能 一check私人部位就查到

邊撚個差佬以前守新屋嶺
見到呢句都覺有問題

送院應該check到

有冇咁顛

可唔可以fc左先出post

你咪咪撚信 律師搞緊 比d 時間受害人屋企

都唔知係黑警定公安了
仲要去到邊境

好，等你消息！

求下唔喺真真

一

屌 求下你地講係假嘅

屌如果係真好撚大鑊

please dun

你都痴撚線
呢啲可以拎嚟玩？

希望係假...希望佢比d再可信d既證據

到呢家咁耐比人拉咗去新屋嘅手足有消息咩？？一啲都無呀, 我哋呢家就係要傳出去, 又政府又班狗公告比大家知呀, 到時咪fc到囉, 你要一般人點闖入去fc呀？

空穴來風未必無因, 我哋又唔係要屈班狗強姦, 係要佢哋出嚟證明, 比手足見律師見傳媒

成日叫人fc果班人諗乜鳩？

炒車啦痴撚線
我唔撚想係真事
屌你老母雖然呢個機會好撚柒鳩大
但一定唔可以係真事

係 你地暫停先 唔好煲住 受害人情緒極不穩定

又想炒車？

醫護方面冇消息架？

好希望係炒車
唔想發生呢d仆街野

咁都好信

今晚前有 等多陣先 你地冷靜d

屌 FC咗先出post啦
我覺得雖然d黑警真係好撚癡線 但未癡線到女女女人

......

cls 輪.. 唔好係真

唔該係假
一定要係假

又係勁多emoji ...
睇落好假

btw唔好再用fake news去吸眼球

出黎啦

唔信

膠POST唔好推

Ok 等你

雖然我仍然希望係假

呢幾日喺連登特別多假消息，已經有好多對家用呢啲流料去造我哋，所以我唔會信住。

一係就放張遮住咗嘅委任證 一係就著住狗服露下半身影張相

之前都有警署強姦事件啦

發生地點係新屋嶺 暫停煲住先

聲稱當時人家人FC左，並唔係一個FC黎，謝謝

fc咗係乜？
real / fake？

如果你夠撚膽講大話
我一定記撚住你

又掉返轉頭，即使係假料，其實藍絲成日都用呢d方法屈鳩我地，可唔可以以其人之道呢？

希望大家冷靜小小
以單野太大，一定要小心冷靜應對
唔好結果係假post但大家當真咁傳

如果真係受害人家屬請搵議員律師開公開記者會講
之後既事大家知點做

Ok等你地

希望炒 仆你個街

好希望係炒車

一定要係炒車

好想係炒

開有份既人全名啦

如果件事係假嘅
祝造謠條仆街冚家產

一定要炒車！！！！

炒啊！

未試過咁想炒車... 一定要係炒車...

班狗癡線冇道德㗎！

炒硬

一定要指證！唔可以比仆街逍遙法外

北區醫院極深藍

一定係假

我自己就信住三成先
不過扑野家條女咁既環境都冇反抗啦
係通哂天先做野
喺新屋嶺叫天不應叫地不聞 幾十隻狗圍住你輪 能力上又真係可以做到喎

一定 一定要炒車 唔好係真

推 求FC

不智，咁連帶之前被裸搜嘅女義士都會被屈做搵人做戲

係真fc左 唔好再推

頭先有個差唔多既 POST 畀 admin 快速 ban 左架喎

點解依個唔駛 ban ?

之前又抽水又揸波又裸搜
唔信警狗有持久力，都信佢會玩棍玩塞啦
真心等fact check

屌 唔撚係真嘛

如果可以請幫忙跟進

如果喺其他地方，有呢啲情況發生警侵犯示威者），民眾會點

大家可以上網搵吓，好多新聞

屌 仆街 一定要炒車

人地做既野唔代表我地都可以做,你見到佢地講左咁多呢d膠野你都會笑佢地啦,我地又點可以做番佢地做既野呢?

得 有實則資料 我會講/開po

我地冇本錢玩fake news

活在真實中

唔撚係掛..
成個心情沉重左100倍

名可留 ,但不推文回覆

強姦先易驗wo。

我而家好希望你講大話

近期都有單墨西哥

屌 等fc呀仆街

如果真係照單野講輸左一晚一定驗到

表示唔信
FC左再開post
不推文回覆

我唔會講大話 你可以起我底

之前刀手都係錄音

睇完呢度啲留言原來都好多人支持黑警，黑警好有紀律，黑警唔會做呢啲衰野，我都開始懷疑黑警有無打過示威者

明白，I'm sorry

未試過咁想炒車

雖然死警咁做真係唔出奇
但係覺得假假地

非常感謝

仆街冇fc未

要FC 點都要講到個時間 邊日拉 邊間警局 幾多件禽獸 個過程
你就咁講真係好難信（亦唔想信係真
請大家善用不推文回覆

嗰二百個蕩失路嘅刀手

....寧願炒車都唔好係真

11點啦屌

千萬唔好係真 係真既話，好撚無人性

炒車啦唔該

好想炒車呀

我希望唔會有日起碼，見到有新聞話議員開記者會

真既話真係燒狗屋

真係十級想係炒車 但咁既野都作得出既 比警犬更冇獸性 求下你話比我知係假的 好嗎？

搵晚炸撚咗新屋嶺啦屌

起完都覺得你有d假膠味

唔好再推，一定要炒車

無論理智定感性或者個人希望上都覺得呢件事唔係真.

真係希望唔係真.

暫時

不能證明是假，亦不能證明是真

如果係真
要同黑警攬炒

絕對希望係假

屌你老母

可唔可以快啲fc

呢個真係核彈
一定fc清楚唔好亂傳

#824 嗰個reply可唔可以del撚咗佢

如果係假嘅
上面班fced嘅仆街死全家

唔係支持班渣滓，係連登幾日來出現大量流料，連番十級大炒車，嗰嗰都話已FC，所以有啲人唔會見到張圖及幾隻字就咁快上頭。

唔好係真呀屌

之前爆牙勇士放咗出嚟

假㗎假㗎

求吓係假㗎得唔得

屌唔撚係掛
唔好鳩up喎

如果係真 你死全家

好心痛,可唔可有人證實下

狗都不如

求下你唔該係假

第一次咁希望係炒車

炒車居多吧
如果講一名/兩名黑警強姦可信既成數會大d
但講到輪姦仲要成晚咁輪，可信性就低d
被強姦唔同被打，被打黑警仲可以賴係衝突中整到唔關佢地事。強姦就賴唔到。同埋一去醫院就檢查得到受過性侵。件事會被發到好大，我諗香港人民憤會一下子爆到極點。黑警雖黑，未至於蠢同喪到依個地步掛......

係真嘅話我同啲黑警死過

冇可能 一定驗到DNA

個貼文仲要話係輪姦, 我覺得唔係真.

如果屬實, 呢鑊政府同差佬跳樓都唔掂.

個人都絕對唔希望有絲打會受到咁大既傷害.
絕對寧願唔係真

希望係炒

如果係真 件事必然係聽日全世界嘅頭條

有既話 我第一時間圍附近差館

如果係真

真心希望炒車

ai..
FC please
Please don’t be true

呢度都有話班狗可能high冰，副作用係性慾高漲

咁近支那 搵幾個蝗黎出火 出完返上去 點捉？

屌你老母有冇撚腦呀
咩有前科所以信住先？
篇嘢目的根本係嚇鳩你 唔想你出嚟
講嚟講去都冇圖 又冇資料
淨係得ig對話 邊撚個會同啲狗係ig傾計吖
況且醫護完全冇收過料 點會住院咁多日冇人知
連畀人望同搜身都已經出嚟開記者會
你地竟然信一篇咁撚低質嘅文
抵你哋做24小時風向論壇

墨西哥個套要轉黎香港

fake啦吹到咁大

千祈唔好係真屌佢老母

以前警匪片睇過 用某啲液體灌入去 好似可以洗得走

如果佢地做出, 又點會有機會留有證據

如果係真我地市民既目標已經唔止係那班禽獸架喇, 係成個警隊同特區政府.

上次還上次

而且未FC大家都冇野可以follow up

要證據確鑿
先可以大把大把打啲黑警度

咁點都應該有傷掛？

比唔比驗先係問題d警痴線嫁ma

心底裡好希望唔係真

安全套都得啦

希望係炒車....

強姦陰道一定會有損傷

我真係好希望係假
跪求醫護出黎澄清
真既我怕好多人會崩潰

訓緊醫院喎

傷就一定有

就算平時啲人你情我願 前戲做唔夠都會有傷

其實係非洲國家嘅反政府示威成日發生

FC先！

無論真與假 黑警死全家

求下唔好係真

如果係真

香港=shithole country

有消息未

而家都有抽水又揸波又裸搜
強姦都只不過係 將要發生嘅事
未發生只不過係未有人出嚟講

拳打腳踢就肯撚定 強姦就有啲誇張

宜家上熱門真係易
唔係當事人都可以求其出POST求FC

係真既話仲唔會陳小姐開記招
再話埋圖

唔想係真
仲慘過係印度

但願有人惡作劇亂Up

畫埋圖

等緊fc

所以大家用不推文回覆啦

如果係真 事主仲情緒崩潰緊好出奇?

切勿跟車太貼

依家香港同打仗既戰區無異
歷史上, 當年蘇聯攻入柏林都有縱容士兵強姦德國婦女

訓緊又點，軍管一對一，唔比就唔比，掂一掂都告你丫。
依家警權咁大。

828 #MeToo

另外如果有咩事一定係組織好詳細來龍去脈先開post，第一日上網？
而家同標題黨有咩分別？就嚟要叫內文黨，寫啲好轟動嘅消息，加個（未fc）（已fc）就個個爭住睇
留言爭住跟進，醒少少啦
而家唔係傳緊你同事、同學、屋企人啲八卦嘢呀屌你老母

咁點傳出

e+真係好撚多假news

未fc就叫人廣傳 之後班仆街做乜都會有人話流料好撚陰毒

由古到今，99%嘅戰爭都會出現呢啲野

佢地當女人=戰利品

唔好係真啊

崩潰完就好出黎開記招
如果唔係就無左件事

不過開完之後 都係上IG話好嬲阿
然後你咩都做唔到
呂小姐單野宜家點?
告人未?

但而家係2019

所以我講容易驗。我都唔信有強姦。

俾人輪完同護士講一驗就知，若果咁都唔肯同人講，真係冇人幫到佢。

屌咩⋯⋯我希望係假！如果係真⋯⋯dllm黑警死全家都唔夠做

未fc嘅唔好意思 負評咗先
check咗再開po唔該

人嘅基因同本性 冇變到

睇完醫院虐老段片，我信無鏡頭班狗乜都做得出
加上佢地可以要脅爆出黎就入硬你暴動坐10年，到時慘過比人輪..

屌你老母撳下隻手仔有幾撚難
不推文回覆呀屌你老母
咩好驚係真、唔好係真、好驚lm跟進嗰啲
講緊你哋呀

屌 未fc就問個source 啦
係咪想嚇死哂班女手足

戰爭期間, 男人都可能照搞架, 雞姦囉

求下你係假

由20140831起已經係戰爭。

9月1，入機場。

U got it

當事人朋友仲唔幫手開記招追究到底？
斯德哥爾摩症候群咩

ppp

Fc到未，希望係假😭😭😭

千祈唔好係真

但事實的確係有人骨折

雖然唔係個個

依單會唔會有強姦 但冇輪足一晚

假嘅假嘅假嘅 希望

唔止非洲，世界上好多國家都有，包括中國，唔好講強姦，中國多性酷刑，十年前有個男人叫楊佳，因為單車問題，畀中共犬捉返去，除褲電鳩，電到扯唔到，楊佳告上法院，陪得幾千人仔，條友處男嚟，一世冇精射，自己拎刀入去警局大屠殺，幾多人心裡嗌爽，普通平民都電鳩，女政治犯嗰啲咪仲慘？

出fake news即係白色恐怖、即係幫對家提高標準
推推下之前果個男警裸搜post你就會覺得比女警摸無咁大件事
你明唔明？

P牌仔潛左水知咩事啦

我知好難fc 除非個女仔出黎講

就算係咩鬼人道救援 都會有呢啲野
2010年海地大地震 樂施會高層都試過

盧乜乜：阿榮 我地實保你

你試下 如果單野係真

睇下香港人會點

仆街

分分鐘提早WWIII

唔係好信
同埋近期好多依D話點點點既fake news
係咪想攻擊我地既精神/心靈?
各位唔好亂住,唔好亂擔心
保持心靈平靜

戇鳩 強姦點都有DNA足跡

呢個世界有漂白水

講左好耐
希望係假

拎高壓水槍洗到無 唔係唔得

屌，樓豬如果係假既你仆街啊!
希望假既，希望假既，希望假既

一定要係炒車呀 就黎承受唔到咁多衝擊

唔似真，呢啲情況實要去醫院，點會仲未有醫護爆出黎呀

9成假

呢幾日呢度流料突然超多，尋日有單話打斷手腳已FC，之後開post嗰個話佢老母吹水，道晒歉，但已經傳到出去，啲廢藍即時做哂文宣話我哋鳩吹，有啲中間嘅人開始質疑我哋啲消息。

會點姐
咪有繼續翻工 你太睇得起香港人
將軍澳1個鐘前連儂牆又有打人事件
到今日都仲唔私了
又係報警處理

國師早兩日有個po 叫人中共倒台前唔好返大陸嘅
佢有貼條link

到時真相係被強姦而唔係輪姦
你地一定會鬆一口氣 諗好在唔係輪

我屌你老母 輪定強都唔撚得啊
咪再比fake news操控

你睇實

新疆有維族女被人強之後，仲強迫絕育

咩榮 豬肉榮？
我都整到呢啲圖啦
成個post可信性嘅圖係0
係0呀，咁都上到熱門，可唔可以咪撚推呢

咁點都會整傷啦，高壓水槍。。

擺明有心人做鳩你地
仲屌人fc冇用

好 我實放長雙眼睇
但前題呢單野要係真

強姦係好多人眼中大罪過謀殺

我記得之前有個post講過， 個樓主係拎咗一啲inbox嘅cap圖出嚟, 係隻狗爆畀佢聽。

推 希望炒大車

如果冇套 灌漂白水 好似已經夠做

第一次咁想炒車.....

要炒車呀！

炒撚硬

所以咪話唔見晒人 咪就係等佢地好番晒先放人
用下腦啦

關於咩既POST?

印象中嗰隻狗係話將會做
但係大家都知
將會做同真係做都有一段距離
我覺得有人報料先嬲都唔遲
亂up盞狼來了

就算係咪真都好
今日講左唔成立
佢地只會變本加厲

總之大家mon實，求神拜佛唔好開口中

一定一定要炒車，要勁炒呀，唔好呀唔好係真呀呀呀

冇DNA 但點都會有損傷，醫生一驗就知

咁你張圖呢

好好笑?

會痛死

我而家都搵緊， 但我搵唔到，
大約內容係講緊話有一班義士畀人捉咗入狗屋，之後佢哋打其中一個男嘅，有個女嘅義士去阻止，之後佢話捉咗個女仔入去玩。

輪成晚真係誇張左毅進水平

但我搵唔返，
大約內容係講緊話有一班義士畀人捉咗入狗屋，之後佢哋打其中一個男嘅，有個女嘅義士去阻止，之後佢話捉咗個女仔入去玩。
我記得係做咗㗎喎

手足比人姦撚左 仲9UP

強姦一定驗到 以依家香港人周圍都係黃 或者應該係有良知既人 就會有人講

SKOUT個個?
咪話有人話係假野黎

如果係真 我一定會幫你老豆搵仔

唔希望係真

係拉左一對couple 之後的條女去第二間房玩

咁又點
比個例子你
烏克蘭有警察強姦女士
然後有班女士出黎遊行 示威 玩雞尾酒

香港有警察玩強姦 然後成單野不了了之
你真係太得起香港人

笑你老母

即使有發生, 點都要個受害人指證先可能入強姦罪, 證明個性交唔係自願
仲未計要過律政司依關

事後，發言嘅人已經親身拍片證明係假，係佢用咗朋友張相溝女，內容係吹水，佢亦都唔係警察

後尾有人揾到疑點，証明原post個樓主係attention seeker鳩噏

In case係真 而又想毀滅證據

我唔知係咪Skout , 我見到下面好多人話係假，咁我都當係膠post。
但因為我記得呢一個post係同另外一個post差唔多時候出現，就係講話有義士是畀人除曬衫搜身。
我而家好希望係假

比埋LINK你睇

除衫搜身呢樣野係零七年已經有發生過，算係玩法律罅，雖然都好仆街，但坦白講性質唔同

唔好跟車太貼

係假就好，我唔想係真

有冇議員跟進呀！唔理真假都好

所以話點解未fact check唔好開post，一個二個狼來了乜都信，都真係出事嗰陣已經麻目晒唔識反應

好撚驚呀仆街
如果係真 又冇人可以制裁到黑警
以後啲女手足點算
希望唔係真

條友直情拍左段片出樣，澄清自己係吹水，我相信就係尻噏

未FC

一定一定要係假嘅

下 wtf

嗰時都好多人話除衫搜身係假，點知原來係真
希望今次真係假啦

係真

事實過左一個星期都係事實

又話有錄音仲話流傳緊

希望是假

墨西哥有平民俾黑警強姦
成個警署俾人燒左
我諗香港人都可以

假設一入去就老強
然後狂洗
再困50個鐘唔準去驗傷
又嚇個女仔
可能意識到驗都已經3日後嘅事

唔知淨返幾多可以驗

利申唔識

希望唔係真的

人生第一次咁希望可以炒車

假嘅!

希望唔好係真
真嘅話我要啲狗成世永不超生

解釋下

炒車啊仆街 屌 唔好係真

順帶一提，我喺公海聽過段錄音話有10幾個女示威者係新屋嶺比強姦添，每一次都有越嚟越誇張嘅錄音，但係事後發錄音嗰條友往往都唔會跟進，我唔明背後目的係乜嘢

希望炒車呀

所以希望係假

都要受害人自己出聲
自己唔去講, 人證都無, 莫講話物證

段錄音好多TG GROUP都有 大約係講有人比人強/雞姦

最尾個黑警點

可唔可以用不推文先覆

就算驗到都可以話佢自己整親
何況個女仔衣加野都講唔到
血債血嘗！！！！

關注下都得啫

個女仔係醫院野都講唔到 想點撚樣呀

我擔心嘅事係，我哋不斷傳播呢啲極之誇張嘅錄音，下次如果有女示威者被性騷擾，我哋可能會覺得：原來好小事啫，慢慢影響我哋判斷

陰道有傷自己整親？

我都聽過，亦都分析咗疑點

講咗幾多次不推文回覆，撳下隻手仔有幾難

上面有人提 有律師跟進緊

但想知係邊批 幾時被拉 （過左幾耐）？

師兄你都唔記得

希望炒車..

師傅 你都冇撳WO

唉屌你老母自己都嬲得濟柒撚咗

都好難係假

求FC 希望係假

diu希望炒車，有無醫護出黎講講

留名跟進
唔希望係真
但如果....... 希望事主企出嚟+識事主既支持佢/扶持佢 搵信得過既人幫手
我明白事隔多日 未必有証據 甚至班冇人性藍絲仲會顛倒是非、講啲難聽說話
但你地唔企出嚟 只會助長班狗繼續為所欲為

其他受過班黑警任何侮辱/虐待/不合理對待既巴絲
都要勇敢啲企出嚟 唔好因爲一時軟弱放生班仆街

首先我想搞清楚

最早係幾時開始傳

係邊個tg gp傳

假到冇得再假

18區沙田公海

好撚忟，成班係到咩好驚、希望唔係真、求fc但係又助長呢啲嘢蔓延 不推文都出咗咁耐都唔識用

For reference:

求下係炒車啦唔該

報案人都出事, 更何況被捕人啦

尼個post？

炒車咋下話
係既真係要制裁班狗

我柒咗，會另外開post自推講不推文回覆

係真就可以文宣了

反警犬老母

佢地都係未fc

啲仆街黑警唔係無可能

你上面個個都冇用喎

無人企出黎講，就咪散播廢話

多謝關心 就嚟精神分裂

呢個真係要等個女仔出嚟講
唔好怕二次傷害
我肯定全香港人都係企喺你後面
條仆街上庭嗰日就係佢碌鳩收皮嗰日

得番驗傷
但知知係幾時被拉？

普通人浪費好多金錢、時間都溝唔到, 佢哋錢都唔駛出就.....

公平咩

唔好收埋，唔應該收埋，要比勇氣指證班仆街！

咁我零願上面班fced要死全家

因為一分鐘最多用一次

唔多可信

From

//
強迫肛交係一定會留下表面傷痕嘅，坦白講呢段錄音可信性成疑

1. 根據HA secret，北區醫院冇30人斷骨，只係有一個人大腿骨折，大部份人都行得走得

2.tg入面傳呢段錄音嗰個人有比其他文字訊息：
有13歲女示威者被強姦，然之後威脅殺全家
有兩個男示威者見到女朋友被強姦然之後被打到重傷，有個被打碎腳骨
有懷孕女示威者被雞姦

如果傳呢段錄音嗰個人唔係傳媒團體或者醫療工作者，好難相信佢可以獲取咁詳細嘅資訊
//

件事3日前 似流料多

全世界等緊你地消息

始終係制度問題, 一部份人可隻手遮天
當散仔既權力可以大到要求張建宗道歉的時候...咁,

幾耐？
流料你死全家

fc先啦屌你老母

警察記招自己親口認左 新屋嶺果班有31人受傷入院 6個情況嚴重

大佬係假都變成真啦
大好機會去令藍變黃

希望係假，但如果係真既，希望可以勇敢咁講出黎，可以保護到其他女仔

唔信係真住
可能想我地星期三怯！
但當然大家keep track of件事

比人打都驗到啦，咪照打

我都唔想係真,但係我信班人渣係做得出

屌你老母#metoo咗先
敵人係無賴仲同人打君子波？

如果Fc左係真 呢粒堅核彈

姦嘅話唔會驗到邊個做，但一定會驗到姦過

我唔希望係真

ha secret 一早澄清左

希望係一次集體炒車

。。。。。。

希望係假
如果係真新屋嶺可以夷為平地
香港吾應該有慰安婦

打佢賴你反抗，無 cctv 就好難告

姦嘅話可以點拆？

其實佢地係咪俾人催眠左 知唔知自己做緊乜

黑警有冇蠢到咁

屌你老母⋯⋯fake news撚老母俾狗屌啦

我都非常希望係大炒車

咁你仲推

希望係假+1

驗到輪姦 有咩證明係黑警做
佢地會話可能係被捕前發生
新屋嶺冇cam我唔明點解仲可以光明正大捉人入去
班仆街冇人性 一定要為所有被捕示威者討回公道

Ha secret係818前出？
但警察記招承認係818之後

推爆 求真相

整合 還原 事實

1. 811後，有數段錄音爆料，其中一段指"入左新屋大量義士打到斷骨"，後尾警察認左，fc到

2. 其中一段錄音指"新屋嶺有十個女仔被強姦三個被雞姦"

3. 今日fb有傳"受害者家屬fc左"，都有傳一張圖指有舊警犬爆料件事係真，黑警名XX榮

仲有無？

咁首先要搵翻所謂"錄音"先

Sor

靠人證, 而人證就係受害人自己

人神共憤。。點可以做得出架。。仲有無人性架。

照推爆

咁夜開post聽朝就唔見咗
聽日見到講不推文回覆嘅post記得推
係咪好撚諷刺

做化驗啦 班狗應該唔會忍得住唔中出

I am here
Po wont disappear

唔係fact check既時候，唔好下下都諗fact check，

用常理去思考下，

有牛高馬大示威者被捕時行得走得，被捕後腦出血

有全裸搜身被淩辱，

係鏡頭底下公然棍棍打頭、臉，

幾十個被捕示威者骨折。

你地覺得依件事有無可能？

係依啲無辦法要當事人親身走出黎既情況下，

留意左咁多日新聞，嘗試下自己推斷下有無可能，

唔好二次傷害逼人走出黎同你fact check，

唔係下下fact check完你先走出黎講句「sorry 當初唔信你」的

如果係假 早幾日警察做乜要承認有31人送院？

希望炒車，唔好係真

即刻升lv

唔好推啦…

Dllm 推呀

接力

求錄音+2

要小心求証 有機會係藍絲比伏我地踩

唔係有冇可能
係真定假 後果會天南地北
我講對家

等fact check

呢幾日十分多流料，要小心。

希望係假
如果係真，香港市民唔會原諒

打犯我信，因為有得拆，死唔認加話你反抗就一定無事

但拘捕到送院如果有姦過一定係狗做，唔會拆到

如果真 我怕香港聽日就會有真暴動

如果假 我地要馬上查出 停止rumors

仲有咩伏可以踩呀
咁多個被捕手足比人打比人除哂衫嗰d又點計呀
假嘅話大不了咪炒車

想問係咪真？

任何有良知嘅人都會擔心

你話輪足一晚真係作大咗，玩埋3P屎眼好冇？
作野唔洗譜

醫護朋友

FC 左先

係真嘅話同佢搏命

2019又點
岩岩兩個月前, 蘇丹軍人mass rapes示威者, 就係想嚇到你地唔敢再示威

咁多黑警係嗰度你驚會屌到攰唔屌？

呢家好多藍絲放流料比我地
太易中伏

可以話冇，用elimination?

想問中伏又點？炒車 then?

凡事都唔係無可能

希望係流料

我意思佢出現示威現場之前造成
Sor嬲得濟1999

目前就係無可能要當事人走出黎同你fact check，
家屬唔會希望外傳，
示威者都唔忍心要佢走出黎，
依一刻就無人答到你真定假。
你可以做既就係，
就住過往經驗、新聞、各種資訊去判斷，
然後去信，或唔信，
而唔係「fact check呀」
警署有無發生過強姦案？
google下。

我全部都會信咗先
因為好撚大獲
信咗先好過唔信

正確觀念。

／／目前就係無可能要當事人走出黎同你fact check，
家屬唔會希望外傳，
示威者都唔忍心要佢走出黎，
依一刻就無人答到你真定假。
你可以做既就係，
就住過往經驗、新聞、各種資訊去判斷，
然後去信，或唔信，
而唔係「fact check呀」
警署有無發生過強姦案？
google下。／／

希望炒車，請Fact check

係facebook 又搵到差唔多版本

重點：
1. 當晚被打傷者有fc件事係真

2. 輪姦一晚無停過

3. 訓左好多日醫院，精神好崩潰，唔肯講details

---------------------------------------
醫護真係1d風聲都無？

//
【☄隕石級 一定要睇同廣傳】
網上流傳錄音，新屋嶺除咗有數十名被捕義士俾警犬打到骨折送院，當晚仲有女義士俾警犬強姦
聽到後好震驚，聯絡咗其中一個當日入左新屋嶺被打既傷者Fact Check，證實係有呢件事發生，而且有女仔係
【俾人輪足一晚無停過🤬🤯】
之後係醫院瞓左好多日，精神都好崩潰，唔肯開口講detail
大家俾多啲時間佢地，等佢哋平復到先可以企出嚟
呢件事相比起濫暴開槍警黑更嚴重，完全唔係為左執法/鎮壓示威者，唔關政治黃藍黑白陣營事，完全係為左私慾，絕對唔能夠接受‼
要阻止再有同類暴行發生💥
‼🔥一定要班狗付出代價🔥‼

最驚係公安

先Fc再推，不過黑警繼續死全家

已證實係真的

唔該大家用不推文

果段所謂錄音係邊？
Btw切jj都唔割

fc 左先喇

呢嗰一定，但如果流料，會搞到好多人。

唔撚係阿嘛希望唔係真

其實要fc好簡單
煲大依個傳言求fc
全世界都會幫你fc

直接上軍事法庭

繼續上網搵唔同版本對比下

求炒車
希望唔係真因為強姦過咗一段時間都仲可以見到陰道撕裂同埋有精 我相信佢哋夠膽侵犯但係強姦我仲有少少保留

fc先唔該
風頭火勢可大可小

至少拘留所一定要假定有。

炒車啦好無，唔想有手足出事

已經試話狗屋強姦啦 唔係新鮮事喇

屌我寧願係炒車都唔好係真呀仆街
呢單可以點fc

同埋新屋嶺做乜都得架

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

唔係真啊屌，一定唔好係真啊

求fake news
唔想係真

屌你老母 垃撚圾 popo

希望炒曬車
我怕我到時會失控⋯⋯

炒車plz

未fc我先假定係假

Fact check please

推到全世界都知

再推

屌 求fc 求有議員幫手跟

希望係假，睇到好唔舒服

未FC 好希望係假
唔好有事

私下grp有人識受害者家屬但冇野證明到
除非受害人企出黎
信不信由你

指控嚴重如殺人
留名等炒車

我寧願我代替佢俾人姦
求下你地，答我唔係真

呢d消息寧願係假
希望有醫護人員呈清

唔好再推住好唔好

仲係醫院？

呢3個字係只係出現係網上一班懦夫口中, 係對香港人尊嚴最大既侮辱

手足資料係一手定二手？你所講私下grp，手足係入面？

事關重大 必須搞清搞楚

好撚嬲

大家幫手推推

希望係假既 第一次咁想炒車

我認我仆街 第一時間諗到既係今日傳左一日既暗黑兵法

Btw 希望唔係真

希望炒車⋯⋯⋯

替天行道

一定要推，而家個post極速比五毛洗走！

推 我寧願炒車

上唔到 快推fc

唔該今次炒車
我唔介意今次俾人笑炒車On9仔

真心唔希望係真，希望係流，希望係做新聞

求FC
真係真係真係希望係假

我好想炒車

係醫院? 真係CHECK唔到? 希望唔係真

屌 希望係fake news

828
828
828
828
828
地方的港女需要我地！
兩個月黎咁多絲打一直企出黎幫手
今次到我地一齊支持同守護佢地！

一定係fake news

好老實有發生一定有醫護爆料
要驗有冇俾人搞過唔係一件難事
佢恐嚇得幾多個
一個住新界既醫護去九龍買部垃圾手機+太空卡再去港島開POST爆料已經冇得TRACK
當然以呢兩個幾月既事黎睇
有老強真係唔奇
希望炒車

推啊屌你老母死黑警

之前已經揸波、被走光、性騷擾
冇炒唔炒車
要正視

好殘忍

希望係假，好想炒車

係真既話，我地會認真跟進

老實講 我連所謂"錄音"都未聽過 周圍問人拎都無

係咪新屋領？

係 811 tst 打到男仔骨折係真 但無對女仔有咩動作

啲狗仲叫人報警，cls

錄音呢？

多謝，我喺上一個post都有見你出聲，但係我想再問，你嗰位朋友有冇觀察到其他被捕者嘅情況？

千奇唔好係真

假la

又係呢d廢話,同721第二日d所謂料有咩撚分別,真係既俾你入院會驗唔到傷?輪姦就算條女唔講醫院驗唔到?要係到聽你地9up兩句?

真係希望女義士被強姦係假

佢有兩個朋友都俾人打到骨折

fact check sin 希望炒車

唔好再推

搞到興起，班冚家剷有咩做唔出。就好似吉野家件事咁，一個興起，其他和應。
齋睇字都心寒心痛，如果係真，唔知點先至可以平伏到呢段血海深仇。

完全封鎖+不推文回覆

唔 好 係 真

放心 上次嗰位女手足俾人metoo都咁大反應 強姦嘅話一早出左黎講 班狗一早仆左街 請小心分析消息 未fc都唔好100%信

冇「一定」

可唔可以講多少少啊
依家好多人都精神緊張（包括我）好希望搵到個真相。

前所未有咁想炒車
如果係真..... 我要新屋嶺移為平地

所以聽日記者點問就好重要了
佢試下遊花園
最遲禮拜三個metoo集會，佢都大撚鑊

第一次咁希望炒車, 置頂PLZ

炒車。呢單嘢一定要炒車

我都好想自己炒車 柒一獲so what

以前2008年警察都喺旺角警署強姦同非禮少女，好出奇呀？

真係唔好話啲狗做唔出
宜家佢地個風氣/意識係做啲咩（特別對示威者）都冇後果
當中有班本身心理變態（佔班狗都唔少數）
真係做得出
係個風氣鼓勵/引致
所以如果係真
今次允許班狗唔show 委任證，做乜都咩事既警隊
一定要重組
如果唔係呢種做狗大哂冇後果嘅意思係一直存在
往後會有更多呢類事件發生

姐係其實搵到"源頭" ，手足tg 戰友gp入面"朋友個妹"

最起碼件事有翻d實質既野

同我炒左部車佢

我都覺我係，
自己人留言冇咁大陸 feel

以前唔係無人做過，喺警署入面

推
求fc

醫生驗傷會知 你fc左未 我地好有理智 唔會亂屈人

唔好再推啦

只求係炒車。。。。。。

唔fc搞唔掂啊喂

推！
講得好！

通知林卓廷或者陳淑莊
搵議員幫手

無是咁的，無多甜
零分重作

有無北區醫護fc到？好想係炒車

p版咪L出post啦
想玩狼來了？ f你老母比狗屌呀

利申：希望炒車

🔥正常咁撚大件事仲得閒打一堆on9 emoji咩🔥

希望有醫護人員幫手發聲, 求FC

黑警 冚家剷

好擔心
新屋嶺近邊境，入面有機會係好多公安，所以先打到 d 義士咁傷

如果新屋嶺係比中共默許左做任何野黎打壓，呢單係絕對有可能發生
不過都係估估下，希望唔好係真，唉

唔好...求下你唔好...

而啲料可唔可跟住個source fc咗先
唔係又好似個個27歲俾人打到入icu個個case咁

真心希望係炒車

咪放流料喇

求你千奇唔好係真

究竟殞石級定核彈級勁啲
遲啲會唔會有埋宇宙級

全部一樣

搵陳淑莊
搵林生會唔方便

希望炒車，如果係真，我送頭都要佢地仆街死

唔洗fc，呢啲人神共憤

假設你講既野係真
請問可唔可以麻煩你個位戰友 問多少少佢朋友 依家有冇搵議員幫手/其他做follow up既野？如果方便又情況許可的話，不如直接叫你個位戰友回應下呢到各位手足所聽返黎既版本？
如果冒犯到當事人同家屬，我道歉，但冇辦法係呢d時候只可以問清楚少少。

話我知唔係真既

。。。你提左樣野 如果真係公安點捉
除時返埋大陸

收到～！想我地點做？
入 Deep Web 集資「搵人」搞掂班 PoPo？
可開 Post 討論

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

真係咩如果係真我嚟世都唔會放過班死黑警

推，希望炒車，因為如果係真，一定係世界級核彈，講緊唔係市民暴動咁簡單，係將會觸發全民撕殺

醫生係咪有啲咩守則搞到佢地唔講得，定儲緊big bang級嘅大反擊，前線真係唔可以再被捕。。特別係女仔。。

希望係炒車，冇發生過呢件事

炒車啦求下你

如果係真 ⋯

求下你係抄車

fc左先

Dllm
新屋嶺交撚哂d cctv出黎
咪撚話一個都冇

屌你老母仲調乜撚查，解散警隊立即處決無需審判啦

北區醫院？？？
但目前似乎冇醫護有料爆

其實佢都爆得個名點解唔可以爆埋全名呢

咁如果同館 咪續個盤 實查到個條友出黎嘛

可能佢地覺得老強完都會有人保呢

求下你係炒車...
求下你fc到係假...

如果係真 誓不兩立

其實除哂衫然後一班男警係出面個獲已經好禽獸..
我唔覺得班黑警會有人性的了...

咁請問巴打有咩打算？間間醫院都問一次⋯⋯？但醫護好似唔會咁樣同人講病人私隱喎⋯⋯？
（話說點解要行lol）

推上熱門

醫院手足唔好因為件事太殞石而唔敢講，我地實幫你將戰爭罪行推上國際，到時無人敢郁你地

根本捉都唔應該捉

希望係假...

講緊唔止一個人強上，係輪住上喎，唔會禁狼死掛😨

乜都未fc就只係散播白色恐怖

千奇唔好有事 拜託

Lm

我接受唔撚到

Fc已接近80%

求下你係假....
唔好有事....

之前全裸搜身無fc就無人信
推左先算
要對家一五一十講清楚新屋嶺既情況

如果係真 就唔好錫春袋 要連根拔

推咗先，新屋領本身就好撚有問題

六月前會屌有人係度鳩up
依家好想fact check完係流料

新屋嶺咁近深圳 有大量公安都唔出奇
班公安都無人性 有呢啲事真係唔出奇啦
大陸佬啲獸性同印度佬有得比
勁多搭滴滴然後比人輪姦 姦殺案

但我都想呢單野係假
希望唔好fc到係真

咁你去北區做咩？？？
問你係咪去醫院 你又間接表示係 其實你做緊咩？撚9緊我？

屌你地未fc到就唔好講呢d野。

屌而家啲消息 加句fc就話fc咗

好撚乞人憎

真就真
假就假
咩叫80%真
咪撚再散播謠言

如果係真同印度真係無分別

請問麻布袋邊度買抵啲？

你點計出黎？

唉 希望係假料

死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊死撚緊

我明白，811 之後我都親身去過ndh，但係拘留病房外太多警察埋唔到去

咁 問多次
「請問可唔可以麻煩你個位戰友 問多少少佢朋友 依家有冇搵議員幫手/其他做follow up既野？如果方便又情況許可的話，不如直接叫你個位戰友回應下呢到各位手足所聽返黎既版本？」
唔該曬。

黑警

屌你老母千其唔好係真

點解咁著緊要fc?
已經有例子全裸搜身俾成班男警睇哂
keep住冇後果既話一定係變本加厲
我夠膽講就算呢單唔係真 將來都一定會變真
屌佢老母 好撚嬲
點解香港會變到咁撚黑暗

其實有無可能班狗放出來既料等無人敢出來

吊你係咪嚇d 女仔唔好出街

DKLM

隨時間過去會越黎越困難
但係除非當事人肯企出黎
唔係既話根本無從入手
冇理由發生左咁既事仲要問長問短
係佢身上灑鹽
好撚嬲呀

切哂黑警條J

DLKM

炒車未

求你炒車
唔想有事
睇字都心嗡

P

踩界嘢大家都習以為常，而家都係等清算
但老強，殺人呢啲，即時觸發暴動革命暗殺仇殺

火球季

幫推 要快啲證實真假

咁我又唔信去到咁狂玩輪姦

希望係炒車
絲打唔好有事
唔係就死撚硬啦仆街黑社會

點解有女仔比男警拖去後巷冇人講?

恐怖分子

求炒車😭

推！！！！！

但係要記住 黑警衰老強唔係第一次
你代入佢角度諗下就知 第一第二次可能就齋望
望望下緊火 四圍都自己友 又冇人知 又冇後果
我唔相信佢地會忍到 係忍到既一開始就唔會走去望啦
根本成班淫警 再咁落去 就算冇都變有
另外你提到殺人 根本佢地就係打算殺人
不過兄弟命硬死唔去喳 槍槍瞄頭
同埋有d傷左之後冇哂下文既 其實有冇出事係冇人知
我唔想咁諗 但係其實有可能有人死左都會被封鎖消息

屌你老母 千期唔好係真既 如果唔係班黑警死撚硬

求集體炒車

希望係假
問問意見, 如果照推件事出街做文宣, (會民怨升溫 對我地有利) 定 (變白色恐怖 少左人出黎)??
[非常時期非常手段]

咁尼個呢我要炒車

有無再有力d嘅證據？
如果唔係，我想繼續說服自己炒車

我要炒車呀😭😭😭
我唔要係真呀😭
如果係咁真係全民暴動

希望係流料 天佑香港

點先甩到p？p牌推唔到
見到呢個post真係訓唔著，
唔好係真呀😭

但係繼續將未必係事實放大黎講會嚇到d細既唔敢出黎如果唔係做咩要一直強調FC既重要性？
唔單止會嚇到呢d細既 會嚇到佢地屋企人 連一家大細會出黎遊行既都可能會嚇到怕左唔敢再出黎
依家狗係大家既心目中已經谷底 對黑狗既防備心已經好重 唔需要再額外再講任何未經證實既野住 更加唔需要再講佢地有咩賤野做唔出

推呀屌

我都繼續說服自己炒車
我連繼睇兩個post都係冇一手料
但都係話有（唔知炒車定側面證據）手足被女女女

求神拜佛呢單係炒車
好人會有好報㗎... 唔會有事㗎...

好不安
求儘快fc

Pish

如果全世界都注視 緊呢個社運
爆單咁既野出黎咁夠膽死

佢真係要死 應該先切Jer 再公刑 凌遲

好不安 好想係流料

希望唔係真ge

真先好推！無謂變到大陸D新聞咁，但今次如果唔係真而又推咗出嚟，就俾大陸多個機會話香港媒體淨係識針對差佬同政府

家人可唔可以出黎講兩句？
你肯出黎證實既話 班黑警就唔可能再受法律保護

2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

事關重大,一定要小心查證,唔好妄下判斷

希望係假...

唔好迫佢企出嚟
係要好大好大好大勇氣架 對於女仔嚟講
你地自己衡量下信唔信
唔好迫人行出嚟ok

我希望係假 但如果係真 一定要先採驗dna

如果呢單野係真 我恭喜大家可以見到狗既死亡

希望係假 黑警真係唔好睇少我地決心 呢單野發生左你地冇人走得甩 我講條命同埋你地屋企人條命

我屌你老母推到第60頁都未fc到
如果係真嘅話班狗死硬 我已經好嬲同好擔心

同你講 禍優先及妻兒 有種全家一世唔好出街

有冇咁癲呀留咗名先

成晚無訓等緊fc

痴撚線
無監察真係做乜都得

唔係掛希望炒車

fc左未

我就黎冷靜唔到啦 對面就有狗住

我也好擔心，訓唔著，推到有人fc

今舖一定要炒車......

難講

成晚訓唔着 一直望住等fc

我好撚柒希望係炒車 冇炒既話大家留意新聞同準備文宣狗隻死亡原因啦

如果係真 咁多位警嫂出街小心d

如果從來無發生過，你等到2047都唔會fact check到

一件從來都無發生的事，係無可能fact check

唔通有人話，黑警掉左人落黑洞，然後你唔瞓等fact check

啲狗最鐘意白色恐怖
求其講一講就推左60幾頁

邊有咁講呀
你擺明無睇記者會啦

留個名先
被人全裸搜身同有男警睇已經證明左

希望唔好係真

係真嘅話 你班黑警再無機會係香港生存

+1
我明大家好嬲，黑警無人性
不過見到啲巴打不斷重覆警犬、公安有幾緊火，會輪姦會拍片呀剩，女仔睇到只會更加驚

如果識得有人真係出事，可以問下對方需唔需要搵泛民議員同心理輔導

721

仲fc乜野 屈左先啦 屈左就係事實架啦

個腦裝屎？

你不如屈左800幾個示威者被黑警屠殺，然後佢地生勾勾走返出嚟,你的信用就變到黑警一樣無人信。

個女仔唔出聲，無人幫到佢

如果冇炒車
啲狗嘅性命將會好危險

警署入面都有狗強姦啦，更何況。。。冇人睇既地方，希望我諗多左

只要有一個女仔企出黎講出真相，全香港人會撐你

屌你老母你番工番支那傳媒架?

只要佢企出嚟
唔駛等法庭判
警隊集體負責
連埋家屬

大家會做嘢

消息？

冷靜d先 我知大家好憤怒 但凡事都要先fact check

又好似係

無辦法 依啲野真係唔可以接受
最起碼我唔想一個普通女仔無啦啦要受咁大傷害
都證明大家真係非常關心港女 之前仲好多post係度單單打打

有冇？

待Fc

入醫院會驗傷
正常都會驗到
醫護見精神唔正常更加會驗
但求唔好遇到深藍醫護

好撚希望係炒車

?

Fk popo

希望係抄車

有冇咁撚鍾意屌系啊
不過我信發生過

狗

未fc就咪撚傳啦

等今晚消息

有無果段錄音，無就停一停，雖則白色恐佈嚇唔走香港人

全晚都瞓得唔好，求下大家話我知只係炒車，每次有手足遇害都好難過。

有無諗過 咁出呢 個post 係嚇d 女
令d 女仔唔會出黎示威?

又或者挑起勇武情緒 模糊焦點?

搵可靠人士fc 左先好。唔你一兩個message 就ok

依家來來去去得一,兩個source
醫院又無類似case 的話
睇定少少好

吹撚到呢

屌佢老味臭系

metoo

有冇錄音 未fc唔好亂傳

成晚啦 朝早都就黎過左一半 有消息未？

希望係炒車
否則，必需割撚以示天下

【旺角警署強姦案】

被告梁禮仲，警察編號59056，1979年出生，1998年6月29日加入警隊，原駐守於深水埗警署[1]，在偵緝訓練科畢業後，於2005年加入刑事偵緝部，於2007年調駐至旺角警署[2]。在2008年11月上旬，一名19歲女子因於旺角遺失錢包而報警求助，隨後尋獲其香港身份證。2008年11月22日，梁禮仲利用警方報案系統電腦記錄獲得該名女子個人資料，並致電要求於旺角警署會面。11月24日下午6時，女子攜同男友前往旺角警署登記；晚上11時30分，兩人重返旺角警署，梁禮仲要求女子的男友先行離開，並帶女子往位於警署一樓的認人行列室的疑犯集合室內以錄取口供為由將女子強姦。11月25日凌晨1時，女子離開警署，期間梁禮仲不斷致電以及發送短訊給女子，提出賠償10萬港元換取撤銷控訴[3]。凌晨2時，女子在天水圍警署報案，因而揭發事件[4]。

咁請問黑警裏面邊個有人性？

雖然未confirm
但係我覺得一d都唔出奇
諗返黑警d往績
不過我希望係假

fc咗

如果，果啲係大劣假狗呢？

未試過咁想炒車
之前d手足又係係新屋嶺俾人打到骨折
嗰陣又係網上流傳無人信
結果呢？連狗都話係真

未FC就講出黎
無從判斷 就傳到走街都係

一黎白色恐怖
二黎 隻警犬都走佬啦

如果係真

我諗更多人上前線

屌究竟明唔撚明乜撚野叫 fact check
呢單野如果係炒車就最好，但係唔係炒車嘅話手足們嘅行動就會唔同晒
唔好再未 fc 就話 fc
有無諗過我地手足嘅感受，係咪咁想我地因爲炒車斷理智

希望係炒車⋯⋯

fb未有瘋傳。。。希望炒車。

係唔係真都好，重點係你覺得佢哋冇能力冇條件咁做咩？咪又冇cctv記錄互相包庇然後逃之夭夭。佢哋做咩都唔洗面對結果嘅話，打人同強姦對佢哋嚟講又有咩分別？就算佢地今次冇做到，呢班咁fuckedup嘅警察絕對有條件可以做。而我哋就要令佢地唔可以有機會有條件有能力咁做。

假撚到

咪亂傳呢D消息啦

你應該入共，咁中意老屈

我pm咗個識被強姦嘅女仔問。你咪自己再問下囉。同咪都係個句，警察冇前科咩？你真係覺得警察做唔出咩？一個可以私刑打撚到d人重傷嘅警署，老強唔到人咩？

第一次好想炒車

唔係呢個問題，黑狗 on9 無血性就係人都知
但係呢單野會令好多人嘅行動唔同，要搞返清楚先，如果唔係等陣有狗死咗先發現係炒車出師無名

係咪想引尻我地去新屋嶺咋

P牌仔今日開唔到post 啦
貼住先
你鐘意嘅可以幫我開post

最近呢排多左好多fake news

最經典係呢單：最終確認有裸搜 但係係女警搜
女示威者被迫全裸站在警署任由男警搜身！！！

我唔介意大家非常時期用非常手段
但呢類fake news唔可取
因為以下幾點：

一、白色恐怖
唔洗點解釋
最近出埋輪姦，我唔知係真定假，但令到人恐懼係極權最鐘意用嘅手法

二、狼來了
下次有真 「中立」啲人都唔信
藍絲屈你係假嘅說服力又大左
更唔好講外媒點睇

三、到真係發生嘅時候，你嘅憤怒值會低左
因為你嘅憤怒用左係fake news 上面
到真正發生嘅時候，或者check到係真嘅時候
你就會無原先咁嬲
你自己問心 有推fake news post嘅你 見到係女警裸搜而唔係男警
你有無鬆左一口氣嘅感覺？
因為對家特登用fake news控制你地呀
唔好再話fc 係on9 ，狗咩都做得出啦
因為咁樣你反而幫左對家提升底線

（緊急情況果啲我都唔知推定唔推 但呢類唔係緊急嘅就唔好咁快推住啦）

如果有啲事係真，而你暫時未提供到證據
咁唔該你忍一忍
唔好幫手製造恐慌

同埋好多fake news不單止寫到好煽情，仲成日叫人「手動轉」
係真嘅點解要手動轉呀，手動轉有咩好處？
好在你搵唔返個源頭呀！
我唔排除有啲野需要匿名發放，但我唔認為乜柒手動轉係好方法
同以前果啲連鎖詛咒email有咩分別？

唔好幫對家啦！

當然，但唔好一嘢話鳩人fake news唔肯查證講完就算先，咁都係另一種炒車。

希望係炒車
但係我會信左先 差佬冇野做唔出！

星期三 遮打花園 #metoo 集會見！

如果係真
一定唔撚會放過任何一個公安

有醫護消息前唔會信住
我唔信咁大單嘢冇人爆料

有咁大搞咁大
黑警都出黑社會同卧底，仲洗FC?

有保留 待跟進

屌佢老母咁叫fc

我同事識人起警處到做 FC左係堅料
唔信就算
而家啲仆街黑警真係冇野做唔出
除非當事人/有警察出口講如果唔係好難FC
但到而家呢個地步冇野係冇可能發生
好心痛 好心寒 好撚嬲
出事嘅一定唔止一位女手足
希望佢哋振作

認同未fc呢D真係唔好亂出聲
唔係唔信佢地做得出，而係呢D野傳出黎只有兩個效果
1. 白色恐怖
2. 令手足失去理智
當件事真係出咗黎係堅既話，自自然然會升級，依家乜柒都未知係咪真就鳩傳，睇唔到有咩好處，當我冷血都係咁講。

我同事個老頂個雞頭fact check左你老母係雞

咁都叫FC? 仲要用呢個icon

唔係佢地做唔做得出既問題，係你要有證據，一張相，一段錄音，甚至係當事人自己出黎講都好，咁先叫fc

唔會嚇到我唔出嚟！
警隊必須得到制裁！

認真FC唔重要囉，佢地已經係老鼠，有乜未做過

係真既話，班狗一定要仆街死

如果係真，希望受害人唔好覺得自己污糟，你肯行出黎絕對係最好既女人，所有同路人都會明白，都會加倍愛你

唔好玩啦 強姦 輪姦 外陰實有損傷
依加大家對fact checked 既要求咁撚低架咩？

Btw
我歡迎大家話我三毛 幾件事我希望你地稔清楚
1) 香港警察=中國武裝部隊
2) 法律係懲治平民並非武裝部隊
3) 香港現時狀態: 戰時既淪陷國
4) 所有示威活動既地區=區域戒嚴

我上面講既好難聽，但要面對。 你地覺得件事唔會發生咩?
winter on fire 大把人失蹤大把人比軍警殺。

極權係一定係會用性暴力，要令啲男精神上breaks down就必先解決啲女。

依加所謂有消息啲女比人剝曬衫搜身係好正常，遲下會比警察強姦。

記住，係你比人捉入去個下你無比警察殺，係因為佢有政治後果，並唔係佢唔殺得你。

依家香港係淪陷緊，如果我地唔贏，呢啲事就真係會變成日常。

絲打記住，比人拉要有心理生理準備，真係比狗強姦 比狗摸全部要記住所有細節。你如果精神崩潰踢唔撚爆佢地就會有更多人受害。

都話左你哋唔信就算
我呢個時候講都預左比人圍屌
我明而家太多流料大家都要fact check
但認真 比人女女女完仲邊有心情上連登同你開po fact check
受害人連開口同身邊人講嘅勇氣都未必會有啊
驗傷報告都要人哋肯公開先得架
而家一大堆人唔信唔信
唔好到時有受害人出聲講先起到屌撚哂鬼

又喺網上流傳

d人仲未識咩叫真FC

唔好係真。。。。
狗都有良心過班克警
睇到好撚嬲

利申: 我希望呢單野唔係真，全部人炒車。
但係講真，黑警會做啲咩，或者將來會做到咩程度，希望大家唔好有太多既期望。最重要係出得去就要盡量保護好自己，再保護好身邊既人。

快D有真fc

屌真係訓唔撚著

似假

如果要check係要從醫學上去做，呢d 係要從女性陰道去抽出樣本檢查
不過如果係真其實係對事主再次傷害

老老實實第二點已經到臨界點
行另一條路，煲大佢等傳媒公眾知道呢個謠言叫佢局佢澄清有無得諗？睇pprb會係避答定堅定答

輕輕兩推

認真既，呢種事情真係得傳媒同泛民有得搞
如果係真事既，麻 包 袋

快啲fact check 好無

推 女義士真係要保護好自己
你見班狗次次都拉靚女就知就算唔強姦都有抽水

Btw 希望唔係真 但如果真希望受害人可以出黎講 或者真係佢直屬家屬可以幫手發聲 到時全香港都會支持你架

不論如何 黑警都必需要清算

光復香港

屌，睇字都起雞皮

保護好自己
男既落場要有比人毒打既心理生理準備
女既要有比人非禮剝光豬強姦既準備
唔面對恐懼 恐懼就會壓倒你
先面對恐懼 記住所有細節 依個先係重
時代革命

輪足一晚，自由閪都爛喇，醫護唔爆料咩

真定假都好
4點鍾 交俾利君雅BB

好難fact check 基本上要fc就會造成個女仔二次傷害
我係個女仔都唔想再提及呢件事

屌 希望係抄車

我希望唔好係真

我唔想希望係真
我唔想......有人受害

有無人fc到

On9仔，比人姦呀，咩撚野二次傷害

真係要集氣希望係抄車 一定要係抄車
呢啲傷真係一世 斬哂啲狗都好唔返
真心求求各位絲要小心

如果大家真係咁想fc就煲大佢俾傳媒公眾知呢個謠言，兼煲大埋手足係臭格俾人打，包括上次811cwb個位腦出血手足，全部野一鑊過整文宣煲大警暴，強姦係超重點，未fact checl整外國文宣就要加問號，呢樣要好小心
靠媒體壓力迫佢表態
呢個人血鏝頭好難食，唔想食但都要局住食，為左真相，暗黑文宣，大家有無勇氣一齊落地獄？

強姦驗傷都叫二次傷害？on9

希望抄車

XX榮 我屌你老母
逐隻休班警打 打到殘廢

邊三十幾人係新屋嶺被捕應該有人知
聯絡佢哋就得
哩件事要揾議員等介入保護佢哋

比人姦完好多受害者都患上 PTSD 唔想再提及
叫人諗返講返咁慘既經歷 仲唔係二次傷害？

冷靜d, fc左先，今早條仆街淋病已經講左，要拉曬所有示威者，好明顯會有fake news，去影響示威者情緒，大家要冷靜，一定要搞清楚狀況先

一定要炒車!!!!

真係好需要核實，真定假！
最好係假我真係唔希望有女受害者要受到依d對待

覺唔覺得同之前有流傳有幾十個被拉左嘅示威者比人打到手腳斷哂入哂院一樣....

支持，無必要大家係到估估下做白色恐怖，假既大家安心，真既大家更加去遊行示威向警隊問責
身為香港警察點解會做得出依d咁喪心病狂既事仲要輪大米咁變態既事，一班執法者係警處犯法，除左係抱住無市民會知可以暪天過海仲有乜理由解釋？
立法會議員好應該出黎幫市民討回公道，仲要搵出究竟有無發生依d事情

香港警察！
鹹濕賤格！！

好假囉

如果是真事
二度創傷係事實
不過對方就係知受害者唔敢講先咁大膽
而且唔講, 就忍一世, 係另一種創傷
講左, 我相信而家既香港對哩種事仲係好大反應, 可以幫佢追究得到

如果冇當事人出聲, 所有都只係流言........

有些事，是來不及fact check 的。
必須大聲怒吼，吼到政府怕，急急澄清；令做咗呢啲衰嘢嘅驚，未做嘅醒醒定定唔敢亂嚟！！
始終，性侵犯是很難有受害人出來指控的！

希望可以出黎指証
如果係真ge我好肯定有份ge一定唔會就咁俾你走到
法律制裁唔到仲有好多方法，迫埋和理非都變勇武

你唔配做警察 正一社會人渣垃圾

#叫lei 句

求fc

唔撚係呱

一出聲成個狗局可以執

可唔可以搵人話俾我聽係炒車

你笑不撚嘢呀屌你老母

佢d女大個比人強姦翻 就知咩感受

消息?

下, 咁CLS

就算有，我驚被黑警打到腦出血作唔到供，好擔心！

炒車！炒車！炒車！

一晚已過

首先 我冇笑 如果係我誤解左emoji嘅意思咁我抵屌

我只係想話比大家知我收到嘅消息
我知咁樣係大家眼中唔算係fc 對你哋黎講我係吹水
但我自己就真係信有咁嘅事發生過

講真要當事人企出黎真係需要好大勇氣
好多時佢哋自己都面對唔到 更何況要開口同人講
而家唯有希望可以有醫護手足可以盡快fc

如果係真, 去醫院醫生會出報告證明, 一定無得走
希望炒車

如果係真嘅話，我深信香港即刻變敘利亞

即變內戰，香港周圍油站，一街化工品
香港應該會有數十萬人變恐怖份子，先炸機場，同鐵路

睇緊POST嘅popo，唔好再發癲
唔好再香港推向伊拉克、敘利亞嘅道路

如果係真嘅而有證據證明咁就係出師有名
如果係假嘅但係又照樣出師咁會引起致命反彈
行錯一步都會死，所以一定要睇清楚

一經證實 全港各區出現殺狗案不足爲奇

屌你老母唔撚係啊

誇張左

唔會係真掛

推到有fact check

如果女仔本人冇同醫生講
咁會唔會check?
希望炒車

講完fact checked 聯絡到當時人
就拍拍蘿柚走左去

無錯，就算無dna痕跡，強姦都一定會有撕裂傷

你朋友喺差館用咩方法fc？

已FC大家未FC

唔想推都要推，呢個真係核爆，係真既一路以來男既被打，女既被搞，一定萬倍奉還！唔可以俾佢地受既苦白白浪費！

如果FC咗係真咁唯有希望前線手足可以大大力錫春袋

希望唔好係真

咁即係你都等緊醫護fc啦，一開始仲吹到實牙實齒fc咗
好多人都唔想件事係真，但唔好個個睇完公海tg gp話事主係隊友朋友個妹就當係自己朋友第一身講咁話已fc啦

小心炒車，唔希望係真！

呢架車我寧願炒

唔該 有冇消息
屌 如果係我地成推人
去差館揾人找數

求求唔好係真....如果係真我決定放棄所有以命換命搵狗尋仇

想炒車啊

屌仲未有？？
呢次真係燒差館 燒狗

真係好想炒車

其實好大機會係真⋯⋯
我條女話係佢個friend個friend⋯⋯

信唔信得過？

我fd話係佢fd...

是但講句就算？

所以好大機會係真
不過呢個時勢當事人唔企出嚟嘅話都好難prove
唉⋯⋯

無咩可能有FC，被強姦完心理會有創傷，先唔講啲狗有無威脅個女仔會搞佢屋企人，就算無威脅，被強姦後都有排先面對到社會，朋友。
望就望件事係假，真既話都唔應該咁樣迫事主咁快面對大眾，面對創傷，等佢平復到心理，家人陪伴先慢慢走出陰影 指證狗
不過驗傷就一定要既

啲女權組織去咗邊

好想炒車

前線朋友話另一個前線話左俾佢聽係真
唔信就算
可以起我底
無放過流料

幫手推 唔想件事沉左

咁我又唔係直接識當事人
我知嘅嘢就係得咁多
只能夠講我個人相信係真
而呢單嘢會有fc
要當事人有勇氣企出嚟真係好難
我都唔知可以點prove

咁我又唔係直接識當事人
我知嘅嘢就係得咁多
只能夠講我個人相信係真
而呢單嘢好難會有fc
要當事人有勇氣企出嚟真係好難
我都唔知可以點prove

屌 好撚嬲阿 垃圾黑警你地一定會有報應！！！！

我明
我唔係前線
我都係靠前線幫我問返黎

呢件事唔可以沉

推
希望有醫護有資料 保護受害人

個個話fc左都係quote frd 個frd
不如咁
集中啲
推到
1.事主個呀哥
2.事主個frd
3.同一日被捕人士
4.醫護
5.義務律師團
呢5方面回應到先叫fc左啦好嗎

唔係想係事主傷口上灑鹽
但呢單如果係真 真係隕石級嚴重
真係要好確實資料先得
如果唔係的話，我哋就咁煲大左
以後唔會再有人信我哋呢邊講乜
你明唔明？
對唔對得住6條命3隻眼800個被捕人士？

如果係真要滅撚左班警犬

等FC

我信係真

［絲打被狗侵犯後處理方法］最佳防禦：如果被捕又有任仃不適，記住要喺鏡頭前大叫要去醫院

唔好成日報流料啦屌

求車炒車

屌 黑警死十次真係唔夠 你地仔女老婆老豆老母親人個個生cancer死 最後得翻你一個孤獨終老

德國之音
話輸卵管微絲血管爆裂

個d咩前線手足個手足
可唔可以叫個位手足俾多d資訊啊

追po追左成晚
全部都係「識人個fd係邊到做（警署/醫院）fc左」「fd個fd話係」「前線朋友個朋友/手足個妹」「識人既fd識家屬」甚至「就有消息」等等
依家已經煲到好大鑊 連陳淑莊都出埋po表示關注
我求下你地如果唔係傳緊流料 問緊d 直接搵個位「認識家屬既第三者」同大家講下 好嗎

推 好撚認同
個個都係講一半⋯⋯

係

尋日有個小朋友被黑警打到失去知覺
再抬走

關心依單先啦

黑 警 垃 圾 ！ 正 人 渣 ！ 畜 牲 都 不 如 ！
攞把鉸剪黎！剪晒佢地啲j！

屌你 source 你都無就係到亂傳野
咁都得????

agger, 好多朋友嘅朋友講/前線朋友講可能都係嚟自同一個source (事主阿哥)，而警犬朋友/狗屋返工朋友就嚟自xx榮嗰張cap圖，即係傳嚟傳去都係兩個源頭，而經好多人講就變咗好多人fc咗

你隻P牌狗

我希望係流料

講真爆牙勇士都保釋咗出嚟

新屋領唔少人出返嚟

如果有發生

佢地點都會知道啲蛛絲馬跡

但係佢地又無講
受害人朋友家屬又無出嚟講

依啲野就算我地信
用有咩作用
傳媒同大眾唔會因為依啲所謂fact check就信

控制自己情緒
唔好對其他野失焦

喺呢個Post入面有人指佢有女性朋友入咗新屋嶺，冇被非禮同打，但亦都只係得文字作證

問題在於被捕人士唔一定知道其他被捕人士嘅情況

但係點都有蛛絲馬跡
因為話有車車佢地起上水
咁點都留意到啲異狀

呢個傳聞入面有提及有被捕人士證實有女被輪左一晚
姐係如果單野係真應該有被捕人士知

我嘅想法係，如果真係有其他同行嘅被捕人士知道呢單野，理論上係幾日前嘅記者會之後，應該一早通知左陳淑莊，就算唔公開都會通知咗先，但陳淑莊又指冇知情人士向佢聯絡，令我百思不得其解

好心假既就咪撚亂講啦

幫手推 幫手搵下
幫事主討公道

我冇野講

似堅喎

你地想點 成班唔撚識比事主空間？個個可以咁快跳出嚟交代細節？大佬而家係比狗強姦呀 講講講屌晒他地老母

唔好再亂quote 攪到成個運動失焦

我屌你地老母 你地班友真係靜係識食花生 比d 空間受害者係咪唔撚識呀

呢度無人食花生呀！大家係極痛心同憤怒！你自己講過「今晚前」有消息！你一係就唔好講實個時間，大家就乖乖地等，唔好老屈我地食花生！

如果強奸落晒ky會唔會有傷
傳佢訓左幾日
幾日會唔會好難驗
好多受害女仔都幾年後先敢出聲
好擔心佢 希望係假 一定要係假

唔好係真嘅

睇下點兜

希望抄車 唔好係真..

咁遲既你今次

sor 我都好撚嬲 大家慢慢等下先好冇 輪姦未必 但強就。

我想澄清返
我想集中搵呢5方面出嚟回應
唔係想知細節
而係如果呢5方面出聲講係真
咁我哋就要睇下一步點行

1. 等事主 佢未得 唔好再煲住 極大傷害
2. 到佢ok 講出嚟 先煲大佢
3. 殺狗

fc進度

從來未試過咁想炒車⋯⋯
希望唔係真啦

ok!

如果施暴狗係得一隻就可信性高好多，輪就真係誇張咗，好似之前裸搜單嘢咁，受害人講嘅版主係兩個差婆搜，懷疑有十幾隻狗公喺門口偷睇，但爆出嚟之前係傳緊狗公搜/狗乸特登開住門比十幾隻狗公睇

香港垃圾無法無天，天地不容， 必須處理。

周圍都好平
都冇人買過
個個都淨係鳩噏

30人果單 佢都話係1人骨折

30人果單ha secret 之後有解釋

我相信呢個page係可信嘅，但係擔心警察冇按protocol 送傷者，將受害人送咗去ntec 外分區

ntec係新界東

其他區點

個個所謂線人都話個friend個friend

咩呢家人人緣這麼好?

有消息未？

推
唔希望係真

咩情況

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+水筆痴電話LED燈 就出到紫色

我本來都唔信

但接連有兩段新聞出咗嚟
我就開始信

1）北區護士接受now 訪問

話有個1617歲嘅細路被打到隻手得番層皮連住

有大批警察看管，防止佢地同外界接觸

2）黑警要求將拘留期延長超過48個鐘
有權直接送上庭

因為佢地要用時間消滅證據
同佢地

好似呂小姐嗰單

因為我地無片

佢反屈呂小姐誤解搜身程序

新屋領發生嘅反人道恐怖嘅事恐怕超出你我想像

各位要查清楚有無邊啲手足失蹤失聯

宜家都仲有有大批狗看守住？

仲有一點

大家有無發覺林奠再重申唔會出賣警隊

咁應該佢地做咗好多反人道嘅野

我寧願唔要粒隕石

JJ要凌遲

呢單一定要查清楚
如果真
香港必定有真暴動

希望唔好出現lan線事件
但我覺得咁私刑法 好快有人死

消息呢？

但佢地有車有樓又食到好多女

標題改一個字

希望呢單係假

但個人感覺係呢段野係由藍絲個邊傳出黎
目的係嚇走班女義士同女義士救護

dllm可唔可以快d話比我知this is fake news
作為女仔其實咩傷咩案底都無咁驚
但性侵犯呢種侮辱好難忍 係一世都忘記唔到

希望大家一齊炒車
呢啲嘢點樣fc
如果係真
無論點講出嚟
定係畀其他人用嚟攻擊同討論
對個事主都唔係幾好

警方又點會知係邊個女受害人被性侵？

唉

求下你，唔係真嘅炒車plz .... plz ...

推，直到有人FC

黑警一定要死全家

thx

真係如果有職業特工隊可以FC到究竟全程點對待被捕人士你話幾好呢~~~

有人話已fc

共產黨先係最邪惡
呢啲做法係新疆教育營做過晒
仲強行將維吾爾人絕育

有冇消息
真心希望炒車

隔離po

未必係東區醫網

Fact check 完未

懷疑單野係堅，有個fd係長期衝衝子，佢有朋友入過新屋嶺骨折